點解頭文字D個作者要拆散晒d cp

拓海同夏樹就寫夏樹做雞 (後尾求其寫個golf女比佢就算)
池谷前輩同真子就寫池谷遲到去唔到約會 後尾就寫池谷唔敢出聲而留唔住真子
樹同和美 提都廢事
仲有涼介香織 同 啟介恭子

Btw 最虐應該係池谷前輩同真子, 個ova最後仲要寫佢地以後都無再相見
究竟要有幾毒先寫得出

車手係唔需要女朋友

出pool 會撞車炒落山

新果套ghost 仲要講池谷中年地中海阿叔都仲單緊身 CLS

個作者根本就係連登高登仔既始祖
全部女人都係雞
現實同女人講句野都唔夠膽, 好容易就FF
經常精蟲上腦諗扑野
毒撚永遠唔照鏡睇下自己個寒酸樣

屌死氣喉仲爽

究竟重野秀一有幾憎池谷呢個角色

我睇到呢到直情屌咗聲，池谷到底做錯咗d咩

因為重野秀一認為車手唔需要女人+佢鐘意啲"污糟"既女人 所以頭文字d先會咁，不過拓海同啟介嗰兩pair最後都應該叫有下場既，係池谷同真子慘啲姐，不過池谷同真子一齊唔到都唔算意外啦，池谷咁自卑就算一齊左都應該衰收尾

得拓海同美佳結婚

啓介睇wiki話恭子最後有去搵啓介，但我睇左幾次最後一集都唔係好覺眼

係姐，但真子送上門，池谷都唔屌連登仔會唔會咁先

因為係得ed有一個frame係佢地既背影

諗起第4季動畫啓介揸黑fd個集勁好睇

仲以為路人黎

有恭子果幾集都好睇

池谷發現真子偶像係涼介
即刻冇晒自信, 覺得真子想同86 鬥車先同佢扑
果種毒撚既酸味即刻出晒黎
我懷疑池谷係作者自己既投射

巴打你有幾憎毒撚係咁狙擊佢地

啟介正一含家剷

恭子咁撚好既一個女仔

大家都係玩車姐，又點會阻到佢進步

其實都係叫佢等幾個月姐

Final stage 片尾唔係有幕講三條毒撚去筑波撐真子場咩?

涼介咪仲撚慘，條女自殺死撚咗

條女派帽比死神